<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hacking on Exit Matrix</title>
    <link>https://exitmatrix.ga/tags/hacking/</link>
    <description>Recent content in Hacking on Exit Matrix</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Feb 2023 20:15:32 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://exitmatrix.ga/tags/hacking/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tails, The Amnesic Incognito Live System</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/tails/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 20:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/tails/</guid>
      <description>- Tails OS Seguridad, Privacidad y Anonimato - Tails es un sistema operativo portátil que te protege de la vigilancia y la censura.
¿Quien usa Tails?
· Activistas usan Tails para ocultar sus identidades, evitar la censura y comunicarse de manera segura.
· Periodistas y sus fuentes usan Tails para publicar información confidencial y acceder a Internet desde lugares inseguros.
· Sobrevivientes de violencia domestica usan Tails para escapar de la vigilancia en casa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hackitivista Tienda</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/hackitivista-tienda/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:35:08 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/hackitivista-tienda/</guid>
      <description>- Tienda Hacktivista -
Equipos liberados para hacktivistas, comunidades, abogados, disconformes, periodistas, disidentes, minorias, whistleblowers, prosumidores, activistas, hackers, todos.
-&amp;gt; Click Here to Go to The Store &amp;lt;- </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escuela de Técnica y Cultura Hacker</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/hackitivista/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:14:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/hackitivista/</guid>
      <description>- Hacktivista.org -
La escuela de técnica y cultura hacker es un proyecto que busca llenar el vacío dejado por los centros de formación tradicionales, rescatando la tradición hacker dirigida por el genuino interés, con la liberación del conocimiento que le acompaña naturalmente.
El sistema socioeconómico de la escuela no considera las ganancias económicas como principal factor para su funcionamiento, sino que promueve y se sostiene en
· La libertad del conocimiento y sus obras intelectuales · La comunidad, reciprocidad e interdependencia voluntaria · La educación como herramienta de empoderamiento Expresamos estos principios por medio de las siguientes acciones:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Colectivo Disonancia</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/colectivo-disonancia/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 03:26:30 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/colectivo-disonancia/</guid>
      <description>- Colectivo Disonancia -
Colectivo Disonancia es una plataforma digital que publica contenido relacionado con el arte, la cultura, la política y la sociedad. El sitio web cuenta con secciones dedicadas a noticias, opinión, análisis, entrevistas y reseñas, así como un espacio para publicar poesía y literatura.
Los temas que se abordan en Colectivo Disonancia son variados y van desde la crítica al sistema político y económico, hasta la reflexión sobre la cultura popular y el arte contemporáneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En Defensa Del Software Libre</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/en-defensa-del-software-libre/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 03:15:54 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/en-defensa-del-software-libre/</guid>
      <description>- En Defensa del Software Libre -
El sitio web &amp;ldquo;En Defensa del Software Libre&amp;rdquo; se enfoca en promover el uso del software libre y crear conciencia sobre la importancia de la libertad en el mundo digital.
En su página de inicio, el sitio proporciona una serie de artículos y noticias relacionados con el software libre, la privacidad, la seguridad y la libertad de expresión.
Además, ofrece información sobre proyectos y organizaciones que trabajan en defensa del software libre, incluyendo enlaces a descargas de software libre y tutoriales para aprender a usarlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Manifiesto Hacker</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/el-manifiesto-hacker/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 03:03:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/el-manifiesto-hacker/</guid>
      <description>- El manifiesto Hacker por The Mentor -
El &amp;ldquo;Manifiesto Hacker&amp;rdquo; escrito por &amp;ldquo;The Mentor&amp;rdquo; (también conocido como &amp;ldquo;The Hacker Manifesto&amp;rdquo;) es un ensayo que explica la mentalidad y filosofía de la cultura hacker. Fue publicado originalmente en 1986 en la revista underground Phrack y se convirtió en un texto icónico en la cultura de la informática.
El ensayo comienza hablando de la idea del hacking como un arte, y cómo los hackers son personas que disfrutan de explorar y aprender acerca de sistemas y tecnologías.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
