<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Exit Matrix</title>
    <link>https://exitmatrix.ga/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Exit Matrix</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Feb 2023 20:15:32 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://exitmatrix.ga/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tails, The Amnesic Incognito Live System</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/tails/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 20:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/tails/</guid>
      <description>- Tails OS Seguridad, Privacidad y Anonimato - Tails es un sistema operativo portátil que te protege de la vigilancia y la censura.
¿Quien usa Tails?
· Activistas usan Tails para ocultar sus identidades, evitar la censura y comunicarse de manera segura.
· Periodistas y sus fuentes usan Tails para publicar información confidencial y acceder a Internet desde lugares inseguros.
· Sobrevivientes de violencia domestica usan Tails para escapar de la vigilancia en casa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>This Must Be the Place</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/this-must-be-the-place/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 19:04:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/this-must-be-the-place/</guid>
      <description> - This Must Be The Place - Supongo que este debe ser el lugar? &amp;hellip;
-&amp;gt; Click Here to Listen &amp;lt;- </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cat Bounce</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/cat-bounce/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 18:47:51 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/cat-bounce/</guid>
      <description>- Cat Bounce -
Cat Bounce es un sitio web interactivo de gatos que rebotan. Usando Javascript para simular la física 2d, los efectos de la fricción, la gravedad y la velocidad se determinan de acuerdo con su interacción con los gatos. En otras palabras, más fuerza = más rebote.
-&amp;gt; Click Here to Go to Cat Bounce &amp;lt;- </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Editorial Matrerita</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/editorial-matrerita/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 18:29:22 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/editorial-matrerita/</guid>
      <description>- Editorial Matrerita -
matrerita es una editorial digital
que publica poemas para que circulen de forma libre en internet
creemos en el copyleft y en las cosas bonitas
cada libro tiene sonidos, enlaces, música e imágenes
de ilustradorxs que encontramos en internet
para expandir el concepto que tenemos de poesía
-&amp;gt; Click Here to Go to Matrerita Editorial &amp;lt;-</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Free Linux Pc Games</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/free-linux-pc-games/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 17:04:09 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/free-linux-pc-games/</guid>
      <description>- Free Linux Pc Games -
Free Linux PC Games es la plataforma definitiva para juegos de PC con Linux, que le brinda los mejores y más seguros enlaces de descarga.
Siempre revisamos todos los enlaces de descarga proporcionados y nos enfocamos en proporcionar juegos limpios con todas las actualizaciones nuevas y con las opciones de descarga más fáciles posibles. ¡Este sitio está organizado para que pueda encontrar todas las descargas de juegos disponibles para Linux!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hackitivista Tienda</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/hackitivista-tienda/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:35:08 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/hackitivista-tienda/</guid>
      <description>- Tienda Hacktivista -
Equipos liberados para hacktivistas, comunidades, abogados, disconformes, periodistas, disidentes, minorias, whistleblowers, prosumidores, activistas, hackers, todos.
-&amp;gt; Click Here to Go to The Store &amp;lt;- </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escuela de Técnica y Cultura Hacker</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/hackitivista/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 16:14:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/hackitivista/</guid>
      <description>- Hacktivista.org -
La escuela de técnica y cultura hacker es un proyecto que busca llenar el vacío dejado por los centros de formación tradicionales, rescatando la tradición hacker dirigida por el genuino interés, con la liberación del conocimiento que le acompaña naturalmente.
El sistema socioeconómico de la escuela no considera las ganancias económicas como principal factor para su funcionamiento, sino que promueve y se sostiene en
· La libertad del conocimiento y sus obras intelectuales · La comunidad, reciprocidad e interdependencia voluntaria · La educación como herramienta de empoderamiento Expresamos estos principios por medio de las siguientes acciones:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Copiona.com</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/copiona/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 04:16:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/copiona/</guid>
      <description>- Copiona.com -
Un nodo de divulgación cultural muy importante en Latinoamérica y el mundo. Un ser sensible abierto a discutir y analizar las situaciones que nos afectan como creadores y consumidores de cultura. Complicidad hermana importantísima en la web, anónima, cercana y que nos conecta.
-&amp;gt; Click Here to Go to Copiona.com &amp;lt;&amp;ndash;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Colectivo Disonancia</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/colectivo-disonancia/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 03:26:30 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/colectivo-disonancia/</guid>
      <description>- Colectivo Disonancia -
Colectivo Disonancia es una plataforma digital que publica contenido relacionado con el arte, la cultura, la política y la sociedad. El sitio web cuenta con secciones dedicadas a noticias, opinión, análisis, entrevistas y reseñas, así como un espacio para publicar poesía y literatura.
Los temas que se abordan en Colectivo Disonancia son variados y van desde la crítica al sistema político y económico, hasta la reflexión sobre la cultura popular y el arte contemporáneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En Defensa Del Software Libre</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/en-defensa-del-software-libre/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 03:15:54 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/en-defensa-del-software-libre/</guid>
      <description>- En Defensa del Software Libre -
El sitio web &amp;ldquo;En Defensa del Software Libre&amp;rdquo; se enfoca en promover el uso del software libre y crear conciencia sobre la importancia de la libertad en el mundo digital.
En su página de inicio, el sitio proporciona una serie de artículos y noticias relacionados con el software libre, la privacidad, la seguridad y la libertad de expresión.
Además, ofrece información sobre proyectos y organizaciones que trabajan en defensa del software libre, incluyendo enlaces a descargas de software libre y tutoriales para aprender a usarlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Manifiesto Hacker</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/el-manifiesto-hacker/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 03:03:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/el-manifiesto-hacker/</guid>
      <description>- El manifiesto Hacker por The Mentor -
El &amp;ldquo;Manifiesto Hacker&amp;rdquo; escrito por &amp;ldquo;The Mentor&amp;rdquo; (también conocido como &amp;ldquo;The Hacker Manifesto&amp;rdquo;) es un ensayo que explica la mentalidad y filosofía de la cultura hacker. Fue publicado originalmente en 1986 en la revista underground Phrack y se convirtió en un texto icónico en la cultura de la informática.
El ensayo comienza hablando de la idea del hacking como un arte, y cómo los hackers son personas que disfrutan de explorar y aprender acerca de sistemas y tecnologías.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como Experimento La Web Hoy en Día</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/como-experimento-la-web-hoy-en-d%C3%ADa/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 02:35:49 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/como-experimento-la-web-hoy-en-d%C3%ADa/</guid>
      <description> - Como experimento la Web hoy en día - Este sitio pretende mostrar la locura de navegar en el internet moderno y el constante bombardeo de información, anuncios y advertencias que hay que enfrentar para poder consumir incluso el contenido más sencillo.
-&amp;gt; Click here to Go to How i Experience Web Today &amp;lt;- </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dancing Fish</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/dancing-fish/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 01:28:13 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/dancing-fish/</guid>
      <description> - ♪ Dancing Fish ♫ - -&amp;gt; CLick Here to watch the video &amp;lt;- </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shrimps Dancing for No Reason</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/shrimps-dancing-for-no-reason/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 00:57:01 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/shrimps-dancing-for-no-reason/</guid>
      <description> - ♪ Shrimps Dancing for No Reason ♫ - -&amp;gt; CLick Here to watch the video &amp;lt;- </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Me and Michael</title>
      <link>https://exitmatrix.ga/post/me-and-michael/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Feb 2023 22:04:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://exitmatrix.ga/post/me-and-michael/</guid>
      <description> - ♪ Me and Micheal ♫ :) -
-&amp;gt; CLick Here to watch the video &amp;lt;- </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
